{
    "question": "unsur administrasi yang merupakan rangkaian dari usaha kerjasama yang bersangkutan merupakan merupakan unsur administrasi bidang menurut...\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pergorganisasian, manajemen,,tata hubungan</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "arti-agyradyma-jawab-plisssssssssssssssss-786",
            "question": "Arti \u0623\u062c\u064a\u0631\u0627\u062f\u064a\u0645\u0627 jawab plisssssssssssssssss\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Artinya:</p><p>Ajiradima</p><p></p><p>Bahasa Arab Nya;</p><p>\u0623\u062c\u064a\u0631\u0627\u062f\u064a\u0645\u0627</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu\u2764</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "coba-sebutkan-langkah-langkah-mengganti-background-pas-foto-dalam-352",
            "question": "Coba sebutkan langkah-langkah mengganti background pas foto dalam adobe photoshop cs6\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>+62\u2022ARAB SAUDI \u0642\u0631\u0646 \ua9c1TLB\u273e\u2602</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p> kalau saya cari aja di YouTube hehe</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-bilangan-korea-yang-baik-dan-benar-408",
            "question": "Sebutkan bilangan korea yang baik dan benar\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><ol><li>\ud558\ub098  = Hana =Satu</li><li>\ub450     = Dul = Dua</li><li>\uc138     = Set = Tiga</li><li>\ub124     = Net = Empat</li><li>\ub2e4\uc12f  = Dausut = Lima</li><li>\uc721      = Yeosut = Enam</li><li>\uc77c\uacf1   = Ilgup = Tujuh</li><li>\uc5ec\ub35f   = Yeoudol = Delapan </li><li>\uc544\ud649   = an-hope = Sembilan</li><li>\uc2ed        = Yhul = Sepuluh </li></ol><p></p><p></p><p><u><strong>Seki</strong><strong>an</strong><strong> </strong><strong>se</strong><strong>moga</strong><strong> bermanfaat</strong><strong> </strong><strong></strong></u><strong> </strong><strong>:</strong><strong>)</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "maksud-kata-nisfu-al-usri-pada-hadits-nabi-adalah-814",
            "question": "Maksud kata nisfu al 'usri pada hadits\r\nnabi adalah....\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>sepersepuluh</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>seperseluh</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tulisan-penemu-mengenai-isinya-tembang-pangkur-ring-wacana-ngarep-859",
            "question": "Tulisan penemu mengenai isinya tembang pangkur ring wacana ngarep\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pikerken Dewe ye jing7eujehshdjdjdj</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "baju-kurung-teluk-belanga-tulang-belut-dipakai-oleh-695",
            "question": "Baju kurung Teluk belanga tulang belut dipakai oleh\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>orang\u00b2 Riau.</p><p></p><p>Maaf kalau salah:\")</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ayo-renungkan-apa-saja-yang-sudah-kamu-pelajari-hari-ini-apaka-832",
            "question": "Ayo Renungkan    ?\r\nApa saja yang sudah kamu pelajari hari ini? Apakah ada\r\n hal yang belum kamu\r\npelajari? Apa manfaat pembelajaran hari ini untuk kamu? Tuliskan pada kolom\r\nberikut.\r\nHasil Renungan hal 150 tema 9 kls 5\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Ayo renungkan</p><p></p><p>\u2022apa saja yang sudah kamu pelajari hari ini?</p><p>  \u2192 harus saling tolong menolong</p><p>\u2022Apakah ada hal yang belum kamu pelajari?</p><p>  \u2192ada</p><p>\u2022Apa manfaat pembelajaran hari ini untuk kamu?</p><p>  \u2192untuk mempererat persaudaraan, mempercepat selesainya pekerjaan, dan saling membantu biaya yang dikeluarkan relatif sedikit.</p><p></p><p></p><h3>semoga bermanfaat:)</h3><h3>#jadikan jawaban yang terbaik</h3><h3>#semangat belajar dirumah</h3><h3>#belajar bersama brainly</h3><h3>like dan follow saya ya:)</h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "30-salah-satu-karya-komikus-indonesia-iwan-nazif-adalah-a-b-597",
            "question": "30. Salah satu karya komikus Indonesia Iwan Nazif adalah....    a. Batman\r\nc. How to train your dragon\r\nb. Robin hood\r\nd. Spider-Man\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c. How to train your dragon</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga bermanfaat :)</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c.how to train your dragon</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Iwan Nazif adalah orang yang berada di balik penggarapan komik tersohor \"how to train your dragon\" dan terlibat perusahaan komik raksasa.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "35-lagu-di-bawah-ini-yang-termasuk-bernada-sedang-adalah-a-satu-912",
            "question": "35. Lagu di bawah ini yang termasuk bernada sedang adalah    A. Satu Nusa Satu Bangsa\r\nC Ampar-Ampar Pisang\r\nD. Apuse\r\nB Bubuy Bulan\r\ntolong ToT\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C.ampar ampar pisang</p><p></p><p>semoga membantu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-apa-yg-di-maksud-dengan-rabun-dekat-dengan-rabun-jauh-176",
            "question": "Jelaskan apa yg di maksud dengan rabun dekat dengan rabun jauh\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><h3>Rabun dekat atau hipermetropi adalah gangguan penglihatan jarak dekat. ... Pada penderita hipermetropi, objek yang jauh terlihat jelas, tetapi objek yang dekat justru terlihat tidak jelas atau buram.</h3>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>rabun jauh:kondisi penglihatan ketika benda-benda di dekatnya terlihat kabur</p><p>Rabun dekat:adalah kondisi penglihatan umum pada orang dewasa</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>smoga membantu </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}